Pour la figure suivante, prendre soin de placer le triangle $ABC$ au centre de la feuille.
\begin{enumerate}
  \item Construire un triangle $ABC$ tel que $BC=\Lg{6}$ ; $AB=\Lg{7}$ et
        $AC=\Lg{5}$.
  \item Construire~:
        \begin{itemize}
          \item le point $E$, symétrique du point $A$ par rapport à
                la droite $(BC)$~;
          \item le point $F$, symétrique du point $B$ par rapport à
                la droite $(AC)$~;
          \item le point $G$, symétrique du point $C$ par rapport à
                la droite $(AB)$.
        \end{itemize}
  \item Quelle est la longueur du chemin $AGBECFA$~? Justifie la réponse.
\end{enumerate}